

 Ale naozaj len tak mierne, veď čo si budem nervy ničiť. Takže: 
 Keď vidíme že u nás sa akosi zvláštne hnusným spôsobom kopí špina a malo by sa upratať vo veľkom, tak by malo byť posledné že sa vyhovoríme na to že tá špina sa kopí aj u suseda a preto tú špinu budeme zubami nechtami obhajovať. Susedova špina nevyčistí moju predsa... 
 -Hnusne primitívne činy pedofilov sa nezmenšia ak poukážeme na to že aj u "susedov" sa taký nájdu. 
 Až keď zametieme pred vlastným prachom tak môžeme poukazovať na zanešvárenosť hnusom u suseda. Kým sa tak nestane tak budeme len alibistickými pštrosmi čo pchajú hlavy do piesku a obhajujú neobhájiteľné... 

